嗚...過兒...快停下來

古墓派寒玉床自古以來有促進血液循環之效
此刻兩人在寒玉床上纏綿，均覺心曠神怡
十六年重新相遇後，這才算是師徒間的首次交歡
楊過斷臂，顯得格外困難
姑姑有見及此，便伸手把楊過的陰莖放進體內
隨著楊過身體的擺動，小龍女臉上亦泛起紅暈
小龍女：「嗚..嗚..好害羞，不要盯著我臉看」
小龍女皮膚肌膚雪白，脫下衣裳後彷彿冰美人似的
這一晚的情節早在楊過腦中上演過數百遍
但近距離看著龍姑娘羞怯的表情，又是另一番風味
楊過把體位轉移到師父背後，小龍女頓時發出愉悅的聲音
小龍女：「啊啊...你啊...不要盡是欺負人」
嚴格說的話，這場性愛其實是由楊過完全主導的
皆因過兒的性經驗比龍女多
當初楊過陸無雙逃避李莫愁追殺，孤男寡女獨處寺廟
兩人按捺不住寂寞，互生情愫
在楊過腦海中，陸無雙是個青春可人兒
而姑姑則是不吃人間煙火的女神
楊過伸出自己的舌頭，觸到姑姑鎖骨時她整個人就震了一下
楊過深知她的敏感一帶，便繼續進擊
扯著姑姑的頭髮，楊過每一下插入都到達師父的最深處
小龍女：「啊.....啊...啊..啊」
小龍女缺乏性經驗，舒服得眼神開始泛白，亦即是我們現在俗稱的高潮眼
在楊過猛烈攻勢下，姑姑幾乎進入壞掉的狀態
原本小龍女因沒經驗，連叫床聲也顯得有點生硬
到最後已是完全豁出去了「啊啊啊啊~~~~~~~~~~~~~」
小龍女的聲音已在傳遍古墓派每一個房間
終南山下，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖
這正是背後的一段故事

~~~~完

補上小龍女示意圖

~~~~完

好彩你唔係補小龍包

劉亦菲小龍女先配得上冰美人稱號

小龍女缺乏性經驗

3/10
好好加油
出埋陸無雙 再話我知

原本想改劇情話佢係處
好虐心

初出茅廬
有咩意見
諗緊下次寫黃蓉定任盈盈

寫東方不敗

有鬚根

如果係陳喬欣版本呢

我要hehe

柯鎮惡

江南七怪亂倫
越女劍韓小瑩

小龍女無經驗？ 罰你重睇

邊條痴線佬係咁樣負皮樓主？
個個整風暴同海嘯既金容？？

理論上得一次。
或者可能有機會大概係絕情谷同谷主

負評是進步動力

都係生疏
其實想突顯返姑姑個心路歷程
由一個開頭怕怕醜醜細聲叫
去到後期就放聲淫叫了

唔太驚喜

有篇金輪法王vs老黃蓉最正

勃起

任盈盈